「分析」朗尼近幾年點解跌晒waat ？

原因如下：

1。年紀導致自然老化

2。喜愛夜蒲，飲酒，叫雞

3。肥

頭髮

4.廢
5.比人吹大左

心態差啦，c朗同期既越打越有

錢聚腳

廢老

肥朗唔係同阿朗同期

答案可以係全部

分析左架拿

點解我朗係咁食女都唔見會跌watt

以為自己好有技術其實一直都係打身體

無腳法可言

人工太低 無心戀戰

利申：靠估

無左黑哨

佢推順射波或者後上射波係有一手
但幾年前開季自己承認肥咗幾磅後
一推就畀人拍甩啦

乜都贏哂 無哂挑戰

作為職業球員，佢既身形真係睇唔出佢有幾專業

初出道靠體能死衝爛衝，年紀大keep唔到，自己又唔做gym，早熟早殘
曾經有一期墜後派牌，長傳都幾準下，可惜都係得一季貨仔

無左速度同爆炸力咪收皮囉
轉做進攻中場要有腦，佢無

同我講分析
明明係自問自答

1。年紀導致自然老化
樓豬唔講我都唔知